有關近日墮樓與浮屍案多咗，民間另一講法...

其實在香港要處理被打死嘅人都唔係話咁輕鬆，假若真係咁多個案，總有有份處理嘅人唔忍心而爆料等等。以共產黨一向造假手法，民間另有一猜測，無錯屍係黑警安排嘅，但其實屍體可能來自內地，成個擺屍行動目的係想嚇怕市民，令到人心惶惶，目標令大部分人不噉再出來活動。

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

入黎group 傾!!!!!!

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線